有冇人覺得係歐洲(唔計英國)讀書既人有文化啲

陳雲

點解唔計英國

脫咗歐

同埋英國人冇文化
見到大英博物館入面全部都係外國文物就知

大英博物館功能上其實更加似一個以前大英帝國打返嚟嘅戰利品庫，所以先有咁多外國古稀寶物。用呢一點去話英國冇文化似乎冇乜根據

唔係一味讚好。不過如果英國都無文化既話，歐洲都無咩邊幾個國家可以叫有文化

德國!法國!意大利!奧地利!

英國文學世界頂尖；幾多有文化嘅編劇係英國人